[中国人 中国魂] 坐言起行 抵制外国社媒 尊重国家政策

国家不让我们用自然有他的原因！

我爱我国 我尊重国家政策
你呢？

pish